# Тестовое задание C# ETS.Group.Net

1) Перенести из трех таблиц (catalog, aggregate, model) данные в таблицу catalog_level с сохранением иерархии
	перенос осуществить в SQL или в приложении на C#
	
	     
2) Отобразить в  WinForm дерево с иерархией из таблицы catalog_level


# База данных SqlLite Заинклудена в проект со свойством *Copy always*, Файл сурсов бд - Ets.Group.DataBase.Backup.sqllite.sql